原來係街拎住M記外賣係咁羞恥！

那夜凌晨兩點半，突然想食宵夜，於是落街買M記。

買完行返屋企途中，聽到噴漆嘅聲，望一望，見到兩個黑衣人，全身黑色，包實左自己個樣。

一手拎住模板，一手拎住噴漆係到噴。

然而，我手上拎住袋M記。

大家都係黃，
凌晨兩點半
有人落街噴文宣
有人落街買宵夜，仲要幫襯中資集團。

當刻嘅強烈對比，我真係覺得好羞恥。

好多野我唔知點講，我只係想講，
香港人，加油！

犧牲唔係得個講字，要做到先至叫犧牲。

比起被捕、已判監手足，你我不算甚麼。

為我嘅港豬行為 講一聲
對唔住！

自己煮啦

盡力就得唔需要同人比

同路人加油

我連行入m記都覺得好尷尬

你反省完就唔好再做

其實係好難忍
盡力就好

過左成年都感到羞恥

記得啲種感覺
下次唔好喇

下次唔好啦

你個名我好中意佢個脆香雞翼

我都明好多野好難戒 亦唔係話罷就可以一刀切
但最緊要係知咩係岩咩係錯
食m記/搭鐵會有羞愧之心

冇食成年幾
唔會感受到樓主既感覺